В цилиндрический стакан калориметра налито $m_0=200\unit{г}$ жидкости плотностью $\rho_0$ при температуре $t_0=0\cels$. В термостате при неизвестной температуре $T$ находится набор однородных цилиндров из одного и того же металла плотностью $\rho=6\rho_0$. Диаметр всех цилиндров одинаков и практически совпадает (чуть меньше)  с диаметром стакана. При погружении в калориметр цилиндра массы $m$, тепловое равновесие устанавливается при температуре $t_1=10\cels$. Если вместо первого цилиндра в калориметр был бы погружен цилиндр массой $1{,}6m$, то установилась бы температура $t_2=15\cels$. При погружении цилиндра массы $3m$ установилась бы температура $t_3 = 30\cels$, а для цилиндра массы $4m$~--- температура $t_4=45\cels$. Ось цилиндров при погружении вертикальна. Определите
\begin{enumtask}
		\item температуру $T$ цилиндров;
		\item долю $\gamma$ объёма стакана калориметра, заполненного жидкостью;
		\item массу $m$ первого цилиндра;
		\item отношение удельных теплоёмкостей $c_0$ жидкости и $c$ металла. 
\end{enumtask}		